中國人IG留言：穆斯林豬，東突狗 （新戰線全面開啟）

厄齐尔，你妈炸了

上面係懶人包，1分鐘睇完

中國人繼續顯露佢哋嘅真面目
包括否定普世價值，仇恨宗教
諗辦法翻譯成唔同語言，最好係中東唔同語言
等穆斯林國家知道中國人係幾咁無知同仇恨穆斯林
新疆發生緊嘅事連結埋一齊

嚟緊我會keep住搵圖
文宣組麻煩了
全力push

中國踏入全面加速主義

幫手翻譯啊

支那人講野真係完全唔經大腦

想一野引爆成個伊斯蘭世界

新疆個名嘅意思都唔識仲係到講新疆自古以來係中國不可分割嘅一部分

痴撚線仲話支持加大力度殺害嗰啲人.....

黃種納粹

我就係要呢d

Accelerate

Pish

狂妄嘅民族主義
遲啲八國聯軍打落去又會喊苦喊忽

翻譯D comment翻譯為阿拉伯文

被狗跟蹤緊 / 有被捕風險 / 有人身安全風險 / 已被通緝緊，請參考以下建議

好多玻璃人

自己從來無尊重過人仲妄想人地認同佢地on99

根本唔洗落油，班人自己起勢咁倒

低級紅 高級黑可以適時出現

加速主義

大家點睇?

#StandWithOzil，聲援奧斯爾?

咁我哋就要順勢炒兩炒

維尼真係多得呢班小粉紅唔少

up

早知大學嗰陣take下阿拉伯文

民族主義就係咁
用得好嘅時候可以為國家帶嚟好多便利
玩過火嘅時候就會俾佢反噬
見到維尼而家玩得咁開心我就放心了

push

يستمر الصينيون في إظهار ألوانهم الحقيقية
بما في ذلك إنكار القيم العالمية ، والكراهية الدين
بينما يحرض المجتمع على كره الإخوة اليوغور الذين يعبدون الله

中國人繼續顯露他們的的真面目
包括否定普世價值，仇恨宗教
同時煽動社會去憎惡信奉阿拉的維吾爾兄弟

等睇土耳奇出兵救新疆同胞

Arabic好多分支dialect

新疆當年仍然係外族嘅土地居然班支那曱甴話係自古而嚟不可分割嘅土地
真係支那滅族死全家好過

Push

推

從留言睇得出唔單止仇恨宗教
甚至仇恨有色人種，黑人
翻譯啊

開始炸支蛆了

[We connect] 環保少女響twitter表達支持黃之鋒

睇黎佢地又要屌多個人

有冇link

時間啱啱好

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

FB

仇恨宗教種族同黑人

我都未真係發功

唔好report ar
拎來spin中國人hate speech

支那人真on9

咁我都知係fb ......

係咪品蔥盟友嚟

呢啲應該翻譯貼堂

有冇link先得咖

豬隊友

小粉紅真係無撚敵

推上報

Ozil個Facebook post

喺人地FB留殘體字
佢真係會識睇咩

講埋niggxx先算
不過態度都唔好得去邊

所以更加要幫手翻譯

真心唔明班小粉紅乜9都掟句「你妈死了」
詞彙量有冇咁貧乏啊

品蔥盟友都話小粉紅先係加速主義專業户

thx

係中國立場新疆就係新疆，佢話人東突狗係咪姐係承認東突獨立？
腦子是個好東西，請使用腦子

話說幫手頂置埋環保少女個twitter

最好八國聯軍啦.係我就第一個報名去打鳩班玻璃心嘅支畜啊.不過如果有就第一個係班綠曱甴先.冇一避免.

仲要係short form: nmsl
邊個會睇得明

講多啲囉

可以專登留句support from Hong Kong
班支那狗見到香港嬲多兩錢重

比我撚多兩撚，有條赤納粹打手見唔對路，想spin NMSL 做 男穆斯林

一堆中国人喺度用蝗語圍爐自high咁鬧人

大家唔使report
由得啲comment留耐啲

最好快d殺死哂呢班支那賤畜

或者最好將所有支那人驅逐返去華北平原
嗰度先至係真正自古以來不可分割嘅華夏大地

佢應該係屌鳩佢Motherfucking NIGGER

唔關膚色事

share俾南亞手足睇

整咗兩幅文宣 大家覺得點
方向正確我繼續整

Send 個翻譯去Instagram同Facebook

推到中国禁播英超

但點先reach到muslim?

其實呢個係大陸名詞， 主要形容認同納粹法西斯主義嘅支那人

靠UST南亞仔了

召喚南亞仔

頭先係第二個post先見到佢，召喚。

煽動仇恨
非人化抹黑
憑佢哋係穆斯林送入集中營扣押
強迫囚犯破戒食豬肉
強行灌輸無神論思想
呢種無恥行徑中邪惡過猶太人搶聖地

或者就咁翻譯唔落其他野會好啲?

最好喺重慶大廈同清真寺附近一帶貼多啲維吾爾族文宣， 從而要令穆斯林國家嘅人民向佢哋嘅政府施壓， 因為新疆咁大陣仗佢哋都唔撚出聲

如果唔係嘅話我哋都冇辦法搵證據，證明佢哋講過啲咁嘅仆街嘢

tui

isis 可唔可以target 下啲大陸閪

但直程無方法contact

其實依家中國領土內既新疆都唔係一個完整既新疆嚟
Source: cheap段片

幫手點火

繼續撥火

They won’t care except Turkish …

唔掛之得支那唔敢開牆
唔係怕自己人會作反，而係驚搞到比全世界圍插

知唔知新彊個名點得黎
清朝個陣打贏突厥先霸到塊地
點自古以黎法呀

邊位巴打笑撚死，既刻chiggered

六個月前既連登

小粉紅係佢搞出黎的, 然後如果唔想小粉紅出聲, 一早刪哂微博啦

實情係, 呢個就係中共的soft power, 一切都係佢地想要的效果

所以絕對可以肯定, 小粉紅立場代表中共

笑死

我估有d係lol
所以唔好report 😂

佢哋唔care其他穆斯林

呢個方向覺得點

中國特色的法西斯主義

支那人真係共產黨嘅最佳豬隊友

其實大陸人係咪永遠都學唔識尊重人？

我無言

Twitter需要引戰狗

華春瑩之前先講完咩911，我好似明咗少少野

口交部教路

國際戰線着緊火 1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

yes

翻譯哂 大家識做 twitter見

Reddit有無開po

加速主義！！

中國=中原之國

中華=中原華夏之民

唔好推出去

你呢兩張圖解釋得唔夠清楚
外國人未必會知佢support east turkistan independence movement係咩事,唔會即刻諗到係新疆人受逼害所以ozil要出聲

至於how to reach muslim community其實唔難
其實香港好多muslim (eg.雖然好多mk爛玩印傭,但都好多印傭係虔誠教徒)
所以可以貼大紙報文宣落連儂牆
旺角/銅鑼灣天橋星期日好多印傭聚會

推住呢個先
始終班美國人唔係好睇真足球未必識Ozil

呢個唔錯可以投稿

呢單野值得搞大佢

將呢d cap圖下面寫2/3 個唔同國家語言翻譯 阿拉伯文呀呢d多Muslim 睇得明ge文 再貼落各大信伊斯蘭教大球星ge ig page 度

呢次仲唔比國際社會睇呢班支那人有幾民族憤恨主義 全部都係垃圾

加速

Cls

敵人既朋友都connect 到

甴近平

Bump

巴打 好波 要傳開去connect全世界

@UST南亞仔

麻煩廣傳比你啲同鄉了解下

多謝撥火師手足

佢入左黎la，唔使再叫佢。

擴大戰線

推晒比全球嘅伊斯蘭國家

雖然中共係想粉蛆咬人，但實際上已經控制唔到

阿拉伯文好撚難學

攞

非常期待，可以睇到佢地喊撚曬口
之後求饒

雖然係懶 但我唔明貼埋條link上嚟有幾難

其實我地咪又係鬧緊人支那狗

推俾全世界睇Chinazi同小粉紅嘅邪惡，一齊文宣

宗教問題

控制到架 微博一家獨大 刪除唔係即時都好快 留底比你睇到 就係故意

例如話無小粉紅抗議俄國食左120萬平方公里中國領土 即40個台灣 1200個香港

佢地果d 中國領土神聖不可分割 論調 只有對中共想要攻擊的對像先可以講

nba後 今次終於到英超 小粉紅一定要努力d洗版 到時睇下英超跪唔跪

請蕭生出手

Neymar好慘
日日都比蚛幗豬話死了

自製南京大屠殺

事實黎，支那狗的確係低人一等
只適合用狗作稱呼

20億

佢地有人唔做
叫狗都抬舉左
影衰埋我屋企個三隻狗仔

入面好多小支支苦主

咁樣侮辱人地宗教

等比恐怖分子滅國

佢地唔係？

佢地自古以來嘅定義成日變

一時就話元國 一時就話清國 中意就話下漢國

我唔用朝代嚟分東亞大陸嘅歷史 我個人睇法所謂嘅中華文化係周國已經收左皮

罷看英超

英超跪撚硬
英撚最冇骨氣

突厥 俄文 印尼文 波斯文

t

好蠢。。

留言話人窮
奧斯爾周薪多過世界幾多人年薪

班支那人真係唔知伊斯蘭教啲人唔怕死玩開自殺式炸彈

因為中共其實係呢d激進分子金主
利申:9up

要翻釋比中東睇。

打三國志最北都係西涼馬騰
係而家甘肅省咋
仲話新疆係自古以來
最西係成都
西藏都唔見有
光榮要改地圖啦 一陣班友又玻璃心

正

將佢地對muslim嘅仇恨spread去比全世界睇

我地大家都識一個識阿拉伯文嘅人

達

伊斯蘭係垃撚圾

法國佬畫幅漫畫你就要走去放炸彈同埋殺人

中國起埋集中營迫害同埋殲滅你哋伊斯蘭教嘅追隨者就屁都唔敢放下

可能真係食嗰啲毒食物毒水食到 咁戇鳩

好似話有唔同派別

好彩你未

Tui

無後果 日日周圍燒著人都無所謂

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

死Nazi

支那人笑人窮地方.....

twitter 入
有人貼乳豬笑宗教

唔會啦
Isis打中國
邊個比武器佢

翻譯俾ISIS同其他Muslim

係咪嫌上次警嫂射中清真寺唔夠核突

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

玻璃心大國

習帝養左幾億民族主義上腦既傻鳩

一群支那人喺外國住然後唔尊重當地民主自由精神夠有違當地核心價值啦，速速躝番中國啦

比上頭睇，出糧用

一支支戰斧射撚死呢班支那蓄就岩

等睇叫阿仙奴炒佢，或禁睇英超

These people are mainland Chinese, no Hong kongese

仲未有片究竟真定假

瘋狂助攻

b

分裂國家

伊斯蘭世界唔多爭氣

不過點都好，加速主義

拉登美帝都捉左十年先捉到
啲小粉紅真係好撚野

而且冇知識
「新疆」「自古以來」？
唔識歷史都識中文掛

支那人不嬲鬧新疆啲明星都係鬧呢啲

根本而家支那人同以前日耳曼一鳩樣
覺得種族優越
其他人係狗
不斷侵略其他文化

赤納粹

我覺得大部分都唔係品蔥盟友
其實係真係冇腦到誇張

幫手加速

調返轉如果咁同佢地講
新疆對中國經濟貢獻唔多（佢地都話新疆窮）
但中國要花好多錢係新疆維穩，起集中營養佢地
咁佢地又會點諗

突發！Ozil支持新疆獨立！

手足加油
突發！Ozil支持新疆獨立！

有老人家,貓狗雀確定比TGAS害死

有人就9UP 假CASE DISCREDIT其他人指控

小粉紅好嘔心

阿拉伯人係唔會幫突厥人架，穆斯林世界一樣有種族主義，穆斯林入面只有土耳其有出聲支持過維族人，其他穆斯林國家反應好冷淡，反而依啲種族迫害對西方左膠國家有巨大感染力，所以文宣對準西方社會，而唔係穆斯林專制國家。

新疆係中國主要石油同天然氣產地，人哋窮係因為中國人進行資源掠奪，點會冇經濟貢獻。

我意思係如果你咁同佢地講
佢地會點諗

國際文宣核彈! Ozil 支持新疆獨立!

Twitter, reddit, IG 都要同5毛打

佢哋會講留地不留人，男殺女姦，係支那民族主義者眼中，中共起集中營根本唔係問題。